[月經] iOS集中討論區 (86) 每日一蘋果 Timcook遠離我

Backup呀

iOS 12.1.4現已推出

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.2 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5(已停售) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

Check電池健康度
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 (新機頭一兩水好似特別好)

Apps推介 歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

部8plus個moon出現咗粒黑點
好唔舒服

墨西哥出左whatsapp business

We appreciate it very much Tim Apple.

雙卡終於可以雙開

關雙卡咩事

國絲lm等iPod

Spotify真係on9

正，但要特登開個墨西哥appleid

應該好快跟住會出掛

老灣機城留名

依家邊度出iPhone XS Max抵？

呢單嘢我取態一半半
Spotify肯定唔係好嘢㗎喇
但Apple都唔係咩善堂

未買過ipad
想睇netflix同畫畫
係時候咪買pro10.5就得
budget5000下

希望快啲出嚟玩下

想買真wireless
買咩好
用緊beatsX
但係做運動好煩

兩邊都唔想畀啲錢對方賺

其實music streaming最大嘅受害者一定係班音樂人
首歌被人播到爛先收得嗰雞碎咁多
又搞到大眾覺得啲音樂只值每個月幾廿蚊（仲要嫌貴）

Beats x 都唔係true wireless, bose jabra 都可以睇下

Share完account 真係平到痴線

我睇post睇到想買Aviot
但係德國無
Sennheiser係德國嘢，同香港個價差唔多，但對我呢啲要求唔多嘅人嚟講算貴
可能真係Jabra/Aviot
B&O就不了

有啲仲要癲到個個月開新account扼免費試用
有時真心覺得如果你認為啲歌咁唔值錢到連一蚊都唔想俾
就索性唔好哂時間喺呢啲你覺得咁唔值錢嘅嘢啦

播幾萬次得幾蚊

畫畫就pro啱晒

smt?

我淨係覺得要搞過個playlist 就覺得煩

可以，本身係SMT客戶但要額外簽佢個濕鳩6個月Plan

I agree with you
啲人真係好撚9屎

玩信用卡優惠更抵

好用就得
連登咪都一樣唔經app store收費
Music 界打唔打擊關市民撚事

係佢用人地方想人唔收佢租

邊D 音樂人先?

佢地由90年代開始已經話自己好慘
但咪又係咁出歌
香港沒落, 但唔見得其他地區沒落,
香港自身發展問題大好多

就算外國都差咗好多啦

但係香港唔似得外國咁樣可以跑Tour搵錢喎
本身個市場對象已經係窄到無論
仲要有網上串連哩味野，播幾萬次先得個幾蚊
完全係興趣唔可以搵飯食嘅佼佼者

擺上iTunes 搵到一兩個人買 仲賺過幾萬人播過

老實講係真係佢ui好過apple music先用

其實嚟緊movie streaming service應該都會係咁

無計架喎, 大把行業都係咁
好多人做攝影做設計做it 咪又係興趣辛苦西工

所以Netflix唔玩

話說呢幾日一日一蘋果
Apple官網置頂依然係XR trade in
證明XR係幾需要散貨
同埋apple真係幾唔重視埋新產品

airpods walkin 都有？

暫時未有
同埋一代冇減價

但黑白紅真係好難買
我屋企人去多士多買白XR

今晚又有無新野

睇唔明

apple 係咪會出埋airpower

如果下年Apple仲有XR2
肯定cut剩黑白紅就算

8點後你就會明

好緊張
張卡已經準備

我已經add咗airpod落cart
希望今晚有多一樣嘢俾我add

睇死塊airpower跟隻9w牛

18w 30w要課金

跟5w牛幫gay cook清貨

點睇跟5w 牛

今晚iPhone SE2

叉3樣 仲俾5w d人實屌到Tim cook腳軟

塊野咁熱 冇咁高output都係為用家著想

跟3隻5w牛 用3個lightning port供電

學airpods 2
三個version
5w
9w
18w

係嘅話即刻送一部比連登巴打#7521

買airpower點會送充電器 根據gay cook性格
你買iphone apple watch已經有送
宜家梗係5v1A充3樣野

studio a 同 dg聽日開倉

Airpower 本身係叉電器，點唔跟

ipod定airpower

無既

乜都冇

呢幾日好似係8:30先有嘢

apple表示：咁易睇得穿我仲叫apple

冇話一定有airpower

今晚得個吉

我估ipod

火牛可以變DLC

遲啲出Season Pass包晒Dongles DLC

今晚咩都冇？

Se2 upgrade a12都殺

再嘈就出新apple tv

今晚冇？

用ios就唔好買aviot la...

咁買咩好

never gonna give you up

咁都有人腐皮

用緊唔差喎

真係有se2應該留到24/ 25號玩壓軸啦

呢度收腐皮係唔會有原因

點解冇

連ipad冇出幾年，要求換一次款同十卜自己啲新產品都畀人屌要加價先做到

ipad殼同pencil1要清死貨，火牛都走唔甩

預佢連隻隻大牛加三四舊啦

唔係屌你
只係依家嘅apple就係咁
你要嘅嘢的確唔係依家個價位可以買到
就算幾年前仲未加價加得咁勁嘅Apple都未必俾到你

渣巴夠用啦。。

同埋點解Tim apple 咁抗拒轉type C...

同埋舊嘢會扁值是常識吧。。只係Tim apple死唔減價

出新款配新設備需要加價咩？

相隔4年
同樣價位$3000頭
新mini比舊mini多咗：
A12 (vs當年落後咗一年嘅A8)
64GB (vs當年已經狗也不屌嘅16GB)
P3
True Tone
Pen Support
再計埋成本上漲
我唔認為Apple喺mini上真係大貪得咁緊要

其實3000蚊左右 有a12 同pen support都算滿意 係無type c美中不足 堅持用lighting都唔緊要 唔好叉得咁慢先得㗎

有幾慢呀，12w牛充pro都夠用啦
要快本身有macbookpro買多條typec線炸喎

好彩今晚有嘢做
冇心情諗點解冇新iPod

名

今次mini5直頭係近年少見良心作品

Nono Ku

今日又會出乜？

點解無新野
airpower呢

有以前八、九十年代嘅盛世，對比依家嘅不濟

Air有少少為出而出咁

感覺係閹割版嘅舊pro

幻想緊會唔會聽晚出airpower
星期一凌晨one more thing 部新ipod出嚟

係sennheiser mtw同airpods之間掙扎緊
用緊6s 配mtw 唔知會唔會睇申delay好明顯 同埋比airpods貴成千
而airpods 就隔音唔好但delay問題應該無咁勁

今晚冇新野？

no

唔知你哋有冇留意
有啲錶帶冇咗
例如pacific green

陳列品

不嬲每季都會轉款

出左se2 applecare+

"Apple tells us that facial recognition is more convenient and secure than fingerprint scanning, which is true. It tells us that USB-C is the way forward, which is also true. It tells us that we don’t need a headphone jack anymore, which is more debatable. It shrinks down the bezels and squeezes maximum screen into its devices. Then it goes back on all this and asks us to buy a four-year-old design."

其實都諗緊買唔買mini

Hidden AirPower image with iPhone XS and new AirPods discovered on Apple site

The AirPods page was updated yesterday to highlight the new features in the updated model and mentions the wireless charging case. However, the previously featured picture of AirPods and an iPhone X laying on the AirPower mat was removed in the redesign.

It turns out — there is actually a new never-before-seen official AirPower image hidden in the source code that was intended to be on the AirPods page. It shows the new AirPods charging case and “David’s” iPhone XS laying on the so far unreleased AirPower mat …

Thanks to Michael Bateman who originally tipped us off to the discrepancy. The US AirPods page does not include reference to the <figure class=image-wireless-airpower>, but it exists on the Australian site.

The image doesn’t show up as the styling isn’t fully formed, but we managed to pull the image straight off Apple’s servers. We’ve mocked up where it is meant to be placed on the page, if it was enabled:

Unsurprisingly, the image is meant to directly accompany the marketing copy that describes the how the wireless charging case works.

As a reminder, here’s what the old AirPower image looked like on the AirPods page, before it was removed.

The AirPower mat is capable of charging three devices simultaneously, but the company has always depicted it with just iPhone and AirPods for the AirPods-specific marketing. Apple only showed the AirPower mat with the Apple Watch as well on the watch site before the Series 4 introduction. The physical appearance of the mat does not seem to have changed.

The biggest difference is the switch from iPhone X to iPhone XS bubble wallpaper, but if you look more closely, the design of the on-screen charging interface has also been tweaked. The time is no longer visible and the ‘Charging Case’ label has been renamed to ‘AirPod Case’. The owner has also changed from Sam to David — lucky AirPower owners.

Many were expecting an AirPower announcement today, following the iMac, iPad Air and iPad mini, and second-generation AirPods, but that didn’t happen this morning at the same time as the prior announcements.

希望係face id款

Wow，唔通真係出SE2

呢個每日一蘋果真係驚喜連連
不如以後咁出新嘢算數

正呀喂
等左好耐，終於出

因為d update 無gimmick先咁出姐

如果發佈會話出airpods 2 咁撚樣真係笑左

點搵到

Apple store search apple care

唔講近年Apple嘢夠唔夠wow住
依家Apple冇個人係識present
次次凌晨睇佢地發佈會都哂心機捱眼訓
不如全部嘢定時搵一個星期逐日silent update算數

得Craig 講os 好

Philip 個肥仔年年講iphone都唔識present

就算有se2我估只係硬件轉做iphone8咁
外觀唔會有變

logitech crayon 係咪都係香港新上架? 啱啱睇 edu store 發現

Phil好撚悶

成間Apple得Craig識得將啲好普通嘅嘢講到好新奇
其他嗰啲將一件普通嘅嘢講得更加悶
或者搵人上嚟demo打機算數
簡直浪費時間

坐咗幾耐監

真係唔覺出咗

公海越來越多屌Apple post
其實有用開Apple啲嘢去屌都合理
有好多用又未用過，出咩又唔會買嘅人去屌

你都唔用，理得人哋出咩

正喎！嚟料

有冇巴打知點裝番telegram 5.0.2?
出面3分鐘復活個方法試過唔得

似係舊個care wo
只不過未落架

Anyone has new iPad Air wallpaper

佢唔叫SE2 就咁叫返SE呢

Air同mini都係咁

AC+個價同5s一樣
訂價大概係5588？

定係只係舊SE個價

iphone 7plus 128gb 想轉XR 64GB
依家係咪電訊商trade in 最抵?

想問有無人用中文介面又用tg
Tg入面啲人名個排序係姓，名咁排
但contacts 果邊其實較哂名，姓咁排
Tg又無得另外set
但用英文又正常咁排

有無方法中文都正常show

係舊se價
希望真係會出se2
依家部se home button 壞左 power制時好時壞

公海係咁
吃不到的葡萄是酸的
買唔起就屌人唔掂
同埋得一想十
件嘢出咗就問點解冇呢樣冇嗰樣

SE SE SE

我賭唔會出se否則我就換se

Iphone 8 轉se2 是否不智

幾時話有se2

真係出咗先問下好嘛？

本身有11 iPad Pro, 又想入部ipad mini 5(64GB)，是否不智？

如果你有特定用途嘅話
冇話不唔不智

成班人見係apple就屌左先
跟住有班唔用腦嘅睇正負評跟風向屌埋一份
其他牌子出啲唔啱心水嘅野係冇人討論
係得apple可以引起咁強烈嘅仇恨

樹大招風

果啲人以前成日話「我用一半價錢做到相同嘅野啦⋯⋯apple垃圾都賣咁貴！」
所以喺連登講牌子野、手袋一定冇好下場，因為啲分析師咩都用成本價同你講
到今年比佢地威返次追貼啲，成班人就好似大國掘起啲支那人咁
「我地XX而家都點點點啦，你仲用apple唔係下話？」
總之用部電話都要唔輸得，証明佢地幾自卑同生活上搵唔到存在感

夠膽你就出SE2

等齊25號發怖會之後再決定買咩產品

3 月 25 日的發佈會更會在全球多個地區的 Apple Store 同步直播。在名單中包括了香港的 APM Apple Store 以及台灣的台北 101 Apple Store。不過由於時差關係，發佈會在本地時間 3 月 26 日 1:00a.m 至 3:00a.m. 進行，到時會否在非營業時間通宵直播呢？看來要待本地 Apple Store 發通知才可確認！

其實用電話/電子產品用到咁真係好可悲
跟本係俾部機玩番轉頭
電話呢啲嘢
牌子啱功能啱價錢啱就買㗎啦
係得連燈仔覺得人地買部機係為咗證明啲乜咁

真係搞嘅話
唔知到時APM會唔會有萬人齊屌嘅盛況

Apm 個商場開通宵？

好似有時會開到凌晨兩點

開盤！究竟有冇se2呢

Apple 今年玩咁大，有堅野發佈？

係咪有荷里活巨星加盟apple

佢出SE2嘅話
我送部俾我家姐逼佢轉會

如果真係有 會係咩spec呢

同xr完全一樣 但用返細機身？

唔會有架喇 唔駛咁多幻想
有仲唔成班供應商流出圖

7仔既外表
8/XR嘅涵

用APM個大電視播？

Apple Store入面都有大電視

新 air 都無流出啦

SE2就調番轉
2017年開結流傳過無限張圖
結果影都冇

因為殼無變 餡upgrade
唔通se加a12就推出最少換touch id 2

訂左airpods 好似29先送

快啲出新嘢俾我買

如果係就正

我又唔介意佢咁樣出 最好size不變 鏡頭唔凸出嚟呢樣都不變

Apple個價好似仲好

基本上兩個唔同用途所以冇話不唔不智

凸鏡頭真係好乞人憎 平放係台面用都唔得

痴線無車返屋企 係屋企睇啦

現場一齊睇
可能會見到好多連登仔

有tst市中心+地鋪唔揀

預你地買case用 用完case咪平放到
如果本身鋪機加厚做平個底 咁裝case就會好L厚
我諗用case既人點一定多過裸機

見到國巴

我要見chok囝同雲巴

變左網聚

傻啦第日要早起

直踩通頂咪得

部6s plus今日終於壞 想轉XS Max
雖然25號發怖product機會好細
但係咪應該等多兩日搏下？

之前嗰個無咗㗎，呢個噚晚突然出現

唔係真係出se2咁邪呀麻
我XR>se2

XR咪好
se個 size太細 整全屏好汶水

你叫gay cook出新design FF吓好

其實最後可能係iPod touch 7出LTE版=SE2

Amazon嘅iPad Pro 10.5 Refurbished 可唔可以直寄到香港？ 同埋有冇香港嘅保養？

見到Chok仔

如果真係有se 2，用家們其實buy邊樣多啲?
1. 5s殼+edge to edge mon+a12 (呢個工藝上應該好高難度)
2. 5s樣+a12
3. iphone 7樣+a12

記得叫埋呀嫂

你咁樣問其實同mini個case類似
1. Mini pro，好多花巧嘢但貴好多
2. 普通mini，咩都唔變但性價比較高

綠聯條c to lightning 58人仔

唔係apple refurbished
三思

可能出5C樣清貨

其實橫掂都機海
apple啲ipad不如試下咁樣出
公廁版 - 9.7
普通版 - 7.9 10.5 12.3
Pro版 (窄邊) - 8.5 11 12.9
大中細都有pro同唔pro買

SE樣 一樣大細/
唔洗為左M字額而edge-to-edge/
機背鏡頭唔要凸/
要番假home button/
a12

有冇人知8 plus過保換service unit大約幾錢到

無可能出se2, 如果出罰我即買

見人討論先發覺張圖少咗apple watch, 可能因為三線圈所以可能Airpower 變同時叉兩個only

Push

不如直接同MAC 一樣自己加價改cpu同容量la

有冇mfi

我成日都咁諗
橫掂apple都當iPad係電腦咁sell
個config嘅選擇都應該要多啲

其實手機應該要慢慢轉做砌機
好多人唔打機唔需要cpu gpu 太勁
淨係打爆ram

咁咪賺少左 好多人有最新model既design就唔介意個餡 揀晒最平config

Mon size: 4.7 / 5.5 / 5.8 / 6.1 / 6.5
Security: Face ID / Touch ID
Panel: OLED / LCD
Storage: 32 / 64 / 128 / 256 / 512 / 1024GB
Ram: 2 / 3 / 4 / 6 / 8 / 10GB
Connector: Lightning / Type C
Camera Lens: 1 / 2 / 3

限制新design唔可以用太低嘅配置

有CLS

唔係4千幾咩

如果佢iPhone俾反向叉Airpods 可能會引到一代用家買個case

平左 1328 3128

就算真係出SE
又點會係full screen
就係full
都唔會比A12

唔比面XR都要睇住部XS啦
最多咪比A11

話唔定就直接用iPhone8 變午餐肉

真心 佢同spec 整細啲個mon 再變午餐肉 會一次過收哂xr 同xs皮

以gay cook呢幾日嘅表現
唔似有成意換新design

佢肯up spec但唔加價已經要還神

A11都可以接受
但唔好太貴

呢個真

小米鋪有冇

有出se2都還神喇

其實用有線耳機都用到喂siri

我諗呢個功能真係好少香港人用

問題係喺條街講喂siri好老尷

又8點lu

所以係香港唔可以算係一個大賣點

siri 咁廢
都係set下reminder 鬧鐘咁
成6-7年都無進步過

我用siri最多嘅地方係番屋企叫homepod播歌

我都係今年先多咗開燈熄燈咋嘛

agger

真係乜都冇
決定今個月罷買Apple嘢

4月買返曬？

4月買返double

有冇人試過爆後邊鏡頭玻璃用咗唔夠兩個月放喺褲袋一返到屋企就見到爆左又冇買AppleCare唔知要整幾錢到呢？我上網睇好多人都有咁嘅情況仲要爆親都係閃光燈隔離個位

咁iPad pro10.5 64gb 學生價幾錢？

全球都有嘅問題
不過睇死 apple 唔肯認數

自己去官網睇啦
你當我哋係蘋果做？

呢度伸手黨嘅問題愈嚟愈嚴重

最想買AirPods

隔離post先有人出埋圖

唔係都係電話收音，你試下放褲袋係叫唔到

iPad 2018想換iPad air
買入手iMac 27”

其實我唔明點解啲***打手死都話apple倒水電
話S10倒水電就屌到反艇咁話咩因為開左啲後台先會倒水我普遍都見到screen on4個鐘左右就冇電
想雙修🥴

買s10+應該好啲

雙修大把選擇啦
除咗S10
仲可以睇埋罪大部Xperia 1

我唔識講 玩過S10 個mon掃下掃下硬係有啲好怪既感覺 又唔係lag
我都係拎多部wtsapp同埋睇下片

我會話副機嘅話買最平嗰部s10已經夠
可以一玩嘅
但唔好特別認真

***打手已經入左黎負評我
我部8+都假假地用到6個鐘

我都用過一年8+
除咗重同款舊之外係好嘢嚟
舊電仲好過我部XR

Xs

屌Apple hard sell XR hard sell到連我打xs都幫我auto correct做XR
之前肯定冇

唔該晒巴打

+3.5mm即換

唔會有3.5㗎喇

趁早將古董ipad pro 9.7 trade ipad mini是否反智? (貪輕)

唔係喎啱啱冇拎住個電話 打俾老豆

除咗speaker 其他嘢upgrade

你ok就ok

你去store望下部mini會唔會細得滯

第一代pixel都仲有android q玩

如果iPad mini 2 16GB有得trade到$500 trade唔trade得過？

抵啦換埋Mini4

諗住一上就上到mini 5架喇
反正問返屋企人先知原來部mini 2 16GB當年係唔使錢換返黎
留返部原祖機32GB記念下好過

想問埋已下架既App可唔可以靠iTunes backup restore返(iOS8年代)
之前9.7轉10.5都好似restore唔晒，不過好似係用iCloud backup restore

好似係香港人開？

應該實食冇痴牙

apple幾時變得咁聽取民意

6s up上se2

頭先唔記得Post埋過黎

救命 超鐘意午餐肉design
但我覺得佢似係upgrade得粒cpu就收工

估唔到se 2可以收到咁埋

士多收咗

Sor
睇錯

唔知個餡會俾幾足料呢
我覺得介乎8同XR之間都OK
賣$4000尾
平8仔少少

屌！買左s10+

堅唔堅呀se2

唔好意思講錯咗 我想講mini5

但係應該都係5S size

今次竟然無實機流出 週邊商品例牌照流出

又一個

你信仰不足

食硬

不過講真如果佢真係出SE2
個UI可唔可以執到啱番4寸mon用
依家個UI大大粒咁放落4寸mon搞到成部老人機咁

正呀

會加ram 改下鏡頭呱。。最緊要唔好cut 3.5

希望keep返5s 大細 設計唔洗改 後面玻唔玻璃無所謂 最緊要鏡頭唔好特出黎

3.5好難唔cut

見到張圖，我好想插個十字批入去擰

SE可能係近年少數大家鍾意嘅炒冷飯

如果唔係keynote 出多數齋upgrade

即刻放咗佢

XS用家表示想轉SE2

而我仲諗緊買唔買airpods wireless case

連登魔咒
出我就切

touchid
A12
3gb ram

其他乜撚都得

俾我就直接成set買喇

拿 真係睇個mon幾吋先決定

都係唔好跟車太貼
MacRumors咩風聲都冇

所以我呢一刻都只敢講「如果」

3.5” mon
凸鏡頭

買既話仲要買埋charger
用緊6s 叉唔到電話
雖然不久將來都會換機

呢個design突鏡7到飛起

如果出SE2我JJ插蟻竇

SE第一日用到而家

charger最平幾廿蚊都有個
呢個應該唔係大問題

為咗燈到自己有機用可以去到幾盡

原來咁平
唔會叉壞？

We’ve made this extraordinary camera never seen on any phone with similar size. You’ll definitely love it!

未試過
不過我用緊個百幾蚊Momax
用咗年半so far冇事
速度一般但算係做到要做嘅嘢

我睇返以前SE 2 rumors
其中有一個設計係full screen小m額, 然後有人話個額太細擺唔到face id
跟著今年有人睇ios code話有新ipod touch不過冇touch id face id
所以我會比較相信所謂SE 2其實係ipod touch

我估純粹硬件upgrade
外觀無變

最主要係電話未用到無線叉
除非佢出airpower 我真係成set一次過買

後鏡頭有iphone8 水平就心足 冇portrait mode唯有習慣下

Apple dump波鐘太耐
我已經放棄咗AirPower

電呢家野安全啲好

無線嗰個盒都有lightning差電個喎

啱啱太興奮
買咗隻AirPods

2016年出之前外國網傳到痴左線 日日都有新聞 但而家一單都冇
上年5, 6月係SE2傳得最犀利既時候 最後一傳話未決定到redesign定用返舊樣就完左

主要係分析Apple Photos 同 Google Photos
免費嘅\平嘅: Google Photos
唔想煩\all apple device: Apple Photos

估到

點會出ipod touch ,完全冇市場啦咩年代呀

屌 買左galaxy buds....

Rich

iPhone 用如何？

Trade左 iphone max 256gb唔知夠唔夠買se2同mini呢

但係冇touchid同faceid果張圖好似係fake嚟

/toss iPad Pro 11, iPad Pro 10.5, iPad mini

Chinese source 有時macrumors 慢一日，因為時差

Google photo 會scan相做分析賣出去呢下已經永不錄用

google photo 右面有得拉上拉落快D搵到以前的相

仲有相的info 開佐張相後向上推就見到

Photo 個search快佢幾倍啦，我4萬幾張相仲慢慢轆咩

最近有時將個volume掣拉到最低會mute唔到 仲有聲之餘個喇叭icon會冇斜線 要拉第二次先mute到 有冇巴打知發生咩事

利申Xs 女友Xr都有問題

Se2用a12+第二代touch id即屌

有無巴打覺得自己部xs影相好差
硬係覺得部機影仲濛過以前部6 plus

有fd拎黎同部8仔比過

8仔靚啲

不過我se上xs 一定有進步

咁on9
特別係個前鏡頭 拎黎同班fd自拍
企後d個d fd一定out晒focus

google photo淨係要嚟擺d垃圾cap圖 有時丁圖/動作片

bug嚟

呢個價位嘅true wireless太多選擇
除非你用s10想襯夠一set

買無線又用lightning
咁不如買平d

然而我唔係好覺無線叉電有乜咁好

Apple reportedly launching ‘truly wireless’ Beats Powerbeats headphones next month following new AirPods

Apple’s second-generation AirPods aren’t the only newly updated headphones hitting the market this spring. That’s according to CNET which has a nice scoop on upcoming Beats Powerbeats that finally cut the cord.

According to David Carnoy at CNET, Powerbeats headphones will be updated in April with an all-new truly wireless version:

A cord-free version of the Beats PowerBeats wireless sports earphones will be announced in April, according to a person close to the retail channel who has previously provided credible information to CNET.

If accurate, new Powerbeats headphones will ship just a few weeks after Apple updated the original AirPods with a second-gen version that replaces the special W1 chip with a new H1 and adds an optional wireless charging case. As CNET notes, the launch cycle would similarly match Apple introducing its W1 chip first to AirPods then sharing it with Beats headphones in later releases.

CNET says to expect the new Powerbeats to use Apple’s new H1 chip and likely include the voice-activated “Hey Siri” feature. The feature would be necessary if hardware controls were removed.

SE同iPod touch嘅共通點都係4寸mon
而且預計呢一兩年都唔會再support
除非新一代改大個mon
否則真係出嘅話
佢地就要繼續keep住support 4寸嘅user interface

隻新 airpod 有測試未?

等Jonathan Morrison/iJustine呢啲最快收到review unit嘅ifan試

大家覺得買俾小朋友畫畫應該買mini定air好？

畫畫就pro

但小朋友咋喎

好想買se2,但係依家依部8 plus個applecare仲有年半先過期（想用部8 plus trade in 換 se)，如果換新機我驚會浪費咗嗰年半既apple care

AC有得按比例退款

咁正，官網有冇得睇退款比例既詳情？

買部air 屋企人都可以用
但細路仔畫畫都係用返白紙最好

只要唔係兩三帥
亂掟

買pro 無問題

靚太多

聽住先 都唔知講咗幾多年

跟快差都無
ipx 仲可以用多兩年

電話差aw 同ap 係on9

用黎自救機/朋友互救都幾過癮嘅。

我借個尿袋俾你啦 同唔係我去租個俾你
唔好來R 我部iPhone 電

APM 出嚟交通咁方便都話無車

se 粒home-button 係真制嚟ok?

又唔算重（同xsm 比）8+衰無雙卡啫

如果部iphone 既mon有幾條小刮痕+個角崩咗小小，係咪會唔比trade in?

明明真制先好用 接受唔到假制個感覺

如果真係有se 2，我buy
iphone 6s 個樣(要返真制 ) ＋ A12
3 - 4 GB RAM
可以唔使雙鏡頭 但最好提升下個解像度

airpod2 有得賣未?

有的話最多咪3GB RAM
XR / ipad都係3GB

半夜喎

自從前日㩒左入casetify條link, 而家d ad 變晒做casetify

紙筆最好

點去返指定日子睇相？

睇到2/3點都方便咩

時間、人物、地點、景物、album都任你search喎，疊住幾個條件嚟search都仲得

有冇人諗過
如兩部S10疊一齊會點

如果ipad mini 只係睇下netflix youtube

同埋stream nas睇戲

64gb 定 256gb 好

有買icloud 200gb 所以相唔會佔好多位

你已經答咗自己
如果你筆直夠嘅話買air 64GB都得
仲平過mini 256GB

So does google photo

Google 會分析用戶資料嚟賣，你慢慢用

應該唔係好大分別姐我諗

睇戲你用部機個speaker 定係自己駁藍牙speaker/耳機

要speaker就10.5pro
唔需要就隨你

我多數自己駁airpod用

所以都夠

唔用番10.5pro了 之前升左上pro 11發現用唔著咁多功能放左

Budget都係4000樓下左右

個芒呀

咁既然你都清楚想要乜 咁mini 64實冇死 你又唔係入歌入片打機 夠晒

時間format 點search?

打2018 October 冇野出，成日覺得好難用

呢個樣似係唔轉design

但特登唔影正面

「Oct 2018」「October 2018」「10-2018」「10.2018」或者「10/2018」都可以，基本上係DD-MM-YYYY，不過如果你系統係中文就好似要October 改中文用十月

你心入面都答左64gb

如果真係出se2 今季apple似係放棄xs/xsm
Marketing將會全力推谷大機-xr 同細機-se2

想問下ipad用notability goodnotes呢類會唔會好食位？64gb夠唔夠做 打算tradin ipad air2 入手mini

XS-2k ok?

吓 假制好正 我整唔中都會玩吓粒假制

佢震果下 好奇怪 次次撚機都接受唔到

64GB 抄筆記抄到你唔想抄都仲得

假home應該係iPhone防水設計嘅一部分
所以要睇下SE2會唔會有埋防水
有埋防水嘅話
配合個size+鏡頭升級嘅話
可以當埋go pro用

你air2用緊幾多gb?

假制仲有配埋防水

講起防水同iPad
如果Apple下次出iPad Pro真係可以考慮下加防水
俾班designer沖涼都要趕圖

咁大塊嘢拎去沖涼不如快啲沖完涼好過

沖涼攞靈感

本身用緊6S,諗住黎緊9月點都換機，之前完全無諗過se，因為個mon太細，如果真係流出既樣，個size又同6s差唔多，真係直接衝SE2算

應該概括啲
谷正常價位既機
放棄兩部戇鳩定價嘅機

作為designer梗係一邊係沙灘攬住女一邊用防水ipad pro + apple pencil畫圖啦

純粹擔心個app會好食位所以請教一下 thx

貪平買咗16 裝完ios update都差唔多爆 所以得最基本用既app

仲沖涼 涼都冇得沖啊

我反而覺得唔會，佢啲定價用左幾年時間加到而家咁高，都無可能突然降返低，出新機又無理由廢過上一代，佢價錢就算要跌到正常價位都係幾年後既事。
一係就xr係正常價位機，加xsm特別大mon，加se2細機呢3條路，之後再慢慢將xr同xsm兩條line合埋先可以降價成功

咁64啦
Base 64GB喺呢個年代雖然都唔係多
但情況一定冇當年base係16GB咁慘

iPhone 6s 64GB(仲有24GB) iPad 2018 32GB(仲有11GB) 輕鬆使用冇難度 因為大部份都係cloud store

後面似全玻璃
望一望Apple logo附近同機頂係一樣色

個鏡頭玻璃都似大咗

如果search 十月冇想要張想，係咪要逐個月search? 冇得飛去18年10月再自己上下碌去其他月揾相？

人物要點set 先揾到？

個樣應該照5S, ，但係A12+3 GB Ram

飛去10月就直接用時刻搵啦，人物就係人物相簿加返個名之後就search到

都幾伏

咁要又出又入唔同月份揾相？

個鏡頭好似大咗

AIRPODS2係26號開賣定28號
想狗衝現貨

想問而家apple第一批貨係咪都會差d
唔敢狗衝airpods

wait for this

應該都係有條線既Beats X

Apple啲嘢多數係無得救嘅設計問題（例如iPad Pro一拗就爆）
而唔係某批貨有QC問題
所以想買就買唔洗等

如果做到咁就正

咁下星期即去買
希望無大問題

好靚
但應該無乜機會無m額

beta6電量頂唔頂得住？

講到明cord-free

1.以蘋果技術做唔到,做到等於打咗Xs Xr一巴
2.就算做到,成本都高,唔合乎Tim Cook壓低成本嘅做法
3.就算咁做,你預佢一定閪價,你估Tim Cook會賣平貨??

一般 過得去

好過12.1.4？

上次定錯價炒左 bb個女人

再定仆街價可以炒邊個

再定仆街價嚇走哂啲人嘅話
應該係成間公司收檔

其實Apple間中好似XR/XS咁衰下都係好事
如果XR/XS好賣嘅話
呢幾日應該唔會有mini同air出現
或者就算有都部部貴一千

冇用過 一路beta直接skip咗

Tim Cook

E家D app designer仲要手動為每部機個resolution做設計咩
之前我都開PO問過E家iPhone隻隻唔同比例點寫APP
有人話已經開發到自動適應比例

我係指依家啲developer個mindset已經假設所有機都有5.5寸mon
啲UI design一放落去4寸機好唔靚好唔實用
幾粒大字已經霸咗半個mon

個m額隱藏係個機頂純黑位

金屬背即係無無線充電啦

Sor以為係流出圖，當我無講過

Apple's Reinvention as a Services Company Starts for Real Monday

冇可能啦

冇錯

而且keep住5s機身dimensions 就算個芒係full screen 都只係由16:9拉長左做19:9 左右闊度冇乜點變 可用空間同4”芒冇乜分別尤其係睇片時 段片會crop返做4” 16:9

反而xs/xr個比列就岩哂手細/手大既人
xs max就巨人先可以單手用到

只能夠話我地距離subscription based嘅app store不遠矣
睇戲/聽歌/睇新聞要俾月貴
遲啲用app都要租

最新傳聞
Bloomberg: Apple’s ‘Netflix for games’ service will payout to developers based on time spent playing each title

但仲係一單講SE2既都冇

即係上面Link左嗰篇

睇漏左 同我想講外國根本冇網講SE2

依家買iPhone Xs max 256邊度最平

有車去旺角 荃灣 葵涌 機場 東涌 將軍澳 老銅 慢慢轉啦

smt

不了 冇個啱

上chok囝屋企睇

約男神一齊睇

AirPods同iPadmini5 幾時可以rock in？

Gay

咁上chok嫂屋企睇囉

冇

呢度有多唔多巴打屌左新airpod

我d女就係Apple產品

ipad

性暗示

Tim apple

得lightning線咁幼

我
但聽到Beats會出入耳式就有少少動搖

10449？

未試過有ipad 主要netflix同打機 好間唔中先畫畫
2017既Apple 10.5 吋 iPad Pro Wi-Fi 64GB
定係
2019既Apple 10.5吋 iPad Air Wi‑Fi 64GB
好

但1m 長

國際牌彩虹

等緊airjacket到貨

隻smoke matte好似好正

而家aj衰撚過淘寶

有冇人iphone 7 用唔到到apple pay ....
去左天才吧restore 完run diagnostics 都話software 冇問題淨係叫我比錢換新

AJ 垃撚圾

2017

巴打 我信你
但可唔可以講下原因

訂左了

有幾垃圾？

120hz mon
4喇叭
4gb ram
A10x gpu>A12

好難相信呢代既港囡仲係ipad

難為我地80後

今年留意到有錢女先會大波
十幾歲已經

無啦啦成2千萬view 講中哂用支那機班傻仔

依啲擺到明係因為廣告

其他ad得幾百萬
最近個有爭議的app都2千萬

睇片唔用4 speaker不如唔好買

除非淨係用藍牙或者耳機

del card再入card都唔得？

睇like/dislike數
可能覺得個ad串得應/有賣點 推得盡啲咁囉

仆街
好大機會26號真係發佈service多過產品
睇黎apple真係好乘視service的發展
例如佢自己出show, streaming services

Apple應該覺得自己嘅產品線好豐富
又未諗到有咩新嘢加
所以暫時做住其他嘢先

你班友唔肯年年換機
賣service就可以個個月課金

Upgraded TV App

Apple News Magazines

Games Service
Apple Credit Card
Software updates

香港永世都無news app同TV

香港啲news係咪大公文匯環球時報

apple pay cash都冇

software update收錢 走回頭路

iPod touch年代收費update
我當年見要比錢都廢撚事UP
差唔多4000蚊部機仲要比錢先有update真心痴撚線

唔講都唔記得左有呢樣野

唔得 連想tap d 會員卡都唔得
人在外國最嬲係班sales連拆開睇下果唔肯就直接叫我換新算

唔係呀
係expect會有iOS 12.2, watchOS 5.2, tvOS 12.2, and macOS 10.14.4

當年download左個ipsw檔去shift + update
丫
又真係up到

用緊beats X
如果beats真係出true wireless就好

我屌

我都想啊

留意番部「SE 2」未出，唔知會唔會其實係新ipod touch

one more thing

好似話4月會出，定價200-250美元左右

其實我都唔係啲聽音質嘅人
所以我想要Apple Support 多啲

傳係有h1 chips

Beats出到真無線應該會入手，一來入耳真無線，二來有Support，希望唔會好似BeatsX咁化學

Casetify講明SE2喎
點會咁大反差

得佢話有咋嘛
其他sources都冇leaks

首先表明立場
我拎住部XR，要補錢換機都等9月出XI

仲有兩日時間FF，就吹下「SE2」

1. SE係6S半年後出嘅機，佢地同膽
咁我當SE2同2018 iPhone同膽
咁佢嘅「XR大平賣」應該唔會再有人買

2. 價錢 5388、6488？
我估佢都大概賣呢個價位啦，仲要64/256GB

3. LCD定OLED
唔講佢閃頻，呢樣會影響部機係咪粗邊
當然前提佢係咪full screen啦

4. 流出圖嘅機背仲係5s鏡頭？
理論上Apple唔會有咁多舊貨要清掛？
就算要清都係XR單鏡啦？

5. 我估部機咩「ID」都冇
無論係face 同 touch id 都冇

就算唔睇直播，星期二一訓醒就知答案
係唔係SE都好，實有人屌部SE/Pod

Ipod 無玩啦
咩定位
時代眼淚啦

我特登呢幾日留意多左gadget news 係今日中午見過一篇報導有提過下SE2 但都無提過casetify 信得過嘅source都無話leak

隨時炒晒車

你啲分析都幾好笑乜ID都講得出出

咁真係好想知casetify玩乜

Apple pay 提款機拎錢

美國風都冇

咁冇計

最慘4月1又未到 點兜

但係突然間上返AppleCare+ 真係撚狗咁撚
唔知會點呢

玩完

連登準備做新世代leak source

前排美國apple store咪有翻新SE清貨既
我覺得AC+ for SE應該係純粹for呢班買家
只不過係apple唔知做乜鳩將佢全球上架
或者可能意味住遲啲香港apple都有翻新SE清都未定
利申9up

Telegram 又做乜事

無限loop update

翻新都買得ac+?

好似係得

翻新機一樣跟一年保養同可以買AC+
所以唔介意既用家買翻新機係可以慳幾舊

One more thing...

worldwide refurbished iPhone SE

屌你

集體炒車

唉
又要等奇蹟

iPhone 電池效能85% 要換未

無可能，佢care下面註解有細字iphone se(第二代）

呢個好笑

或者叫upgraded iphone SE, 乜柒都冇改 但送你一粒A11/A12清一清死貨

果張圖簡體字
係apple網都fact check 唔到

見大陸今日開賣
香港冇寫

發佈會幾點開始？

今晚

我係麥記仲係用唔到Apple Pay 是咪正常

話左tim apple唔識做生意，夜媽媽1點鐘邊有人睇

m記啲機撞手神

Apple Teases Tomorrow's Special Event With Humorous 'Live Stream' of Steve Jobs Theater

Apple is teasing its media event tomorrow with a tongue-in-cheek "live stream" of the Steve Jobs Theater on its website.

We've been watching the stream at a glance for around six hours now, over which time we've seen everything from people cleaning the stage to a video of a dancer to an incoming iPhone call from Captain America actor Chris Evans. Marvel fans will be disappointed to hear that Apple missed the call.

Update: NBA star Kevin Durant may be at the Apple Event tomorrow based on the latest teaser of an iMessage conversation with Tim Cook. Apple is working on an original series about Durant's early life for its streaming video service.

Good morning x3

想問下如果係amazon us 買apple product
香港會唔會幫手維修？

如果100蚊樓下包music同movie應該即john
自家content可有可無

$120包全套music+movie+game+news都ok

用itunes up 要錢

但可以officially down 嗰ipsw 落嚟 shift update

鬼佬踢波

A12唔算死貨啦。

用緊I 8
想轉Xr 會唔會好on9

Intel有出i8?

想將ipad pro 11轉返做ipad air
ipad pro好難揸手

比我都係簡tesla

招牌手勢：🙏

呢排部X 成日wtsapp + 6 7 個apps就hang

觀眾：瘋狂9叫

Showtime=西女人臨走之前上台潑婦罵街

好似除左iphone之外既product都有全球保 但最好都係官網睇睇

Respring?

Xr 影相靚但比8重好多，mon 都係比8靚少少咁多，電量大勝8。但個人認為用開細機唔容易接受到XR 。

利申：出XR用咗一個月之後賣咗

咁你轉返用咩機啊

我好有衝動想出XR 啊

揸緊車同換電話有乜關係

我睇過xr 係冇3D touch 睇相個啲會唔會好唔方便？

好唔方便？ 咁冇3D Touch之前係咪睇唔到相

用返舊機, 6s

人地想trade走架bmw換部XR返黎姐

如果要追求size, 唔係出xs 咩

想買ipad air 平日上堂用 得閒睇吓片 可能download幾條儲吓咁
應該買64gb定256gb

64好似太勉強 256好似太多

驚勉強就買256冇死
貴$1100除開用幾年其實值

做咩姐你

不如你講返有咩唔方便

老老柒柒
3d touch 出左咁耐
我真係唔覺無左佢係唔得
係真係咁非用不可既話ipad 就唔會咁多年都無

要做多一個動作囉, 要接受xr係cut成本產品(相對xs), 用成本低d嘅mon, cut走 3d touch. ram少1g, xr係apple定位就係次一級產品

正常人咪又係咁用，咁多tech nerd咩

其實連燈仔嘅意見可能佔全港iPhone用家1%都冇

我6S到8Plus到XR, 用3Dtouch最多係常用聯絡人，乜鳩LIHKG 3D Touch shortcut 對我冇乜用

我願意㩒多一兩次好過俾多成千幾 3D Touch

我覺得 xr cut晒唔等使無話啱唔啱
但價錢應該係4k先合理

賣左xr 等今晚

我多數撳3D touch係為左嗰下taptic feedback 好爽

想問下用過 AP 一代嘅巴打，
係咪每次用之前都要插一插部機去 power on ?
如果一直唔熄個藍牙可唔可以一路著住枝筆拎起手就用

ram少1GB但係resolution細咗 所以仲係好好

粒電仲係暫時最好

3D Touch雖然未至於好突破
但已經係APPLE最後一個有用既Function

Face ID 垃圾取代唔到Touch，得小眾手汗撚覺得好，仲要為左Face ID 貴左幾千蚊
無線叉只係少少正常Update

數數下已經數唔到，呢幾年仲有咩係Update過？

你咁講XS應該值7K
根本今次全線iPhone 係overpriced

Price tag

根本iPhone X 都唔應該加價

由iPhone 1 到7
中間成本加過Retina，Touch ID，4吋，Ram，容量，3D Touch etc.
但都無加過價，反而減左一次
證明手機本身價架已經Cover左係成本裡面

你話你iPhone X 5.8吋，但用落只係比4.7吋大少少
比盡你加$800
屌你老母一加加$3000
Tim狗同西女人都On99

我覺得XR除咗因爲mark得太高搞到銷情不如理想之外
二奶機味太重都令到部分買Apple嘢係為咗感覺良好嘅人買唔落手
8/X年代嘅8仔雖然都明顯係差一個level但都唔會有呢種感覺
大家都仲覺得8仔係正常水準，而X係更高
但去到XR/XS
大家就覺得XS先係正常，而XR係正常以下
所以感覺差咗好多
呢個感覺真係唔係你同佢地講「8仔咪又係同XR一樣326ppi賣$6000幾」可以化解到

基本上支筆郁少少就會駁返

THX
之前見到篇野話用之前都要插一插去著枝筆,
如果係咁好唔方便

擺太耐冇曬電都要插嘅

當年如果放左xr 出來先

而唔係放xs 先 or 一齊開賣 XR 個銷量唔樣衰到今時今日唔上唔落

XS賣返XR個價用1080P+ AMOLED 都冇咁差銷量啦
X果陣賣貴左咁禾味 仲想賣貴啲

有冇巴打整左？ 公司whatsapp record唔敢亂搞

個mon 咁差當然慳電啦...
唔係佢勁

xs 只值 6k

Apple呢幾年嘅玩法係出一部大改款+大加價嘅機
之後出一部閹割/倒退版+正常價嘅機嚟合理化佢貴嗰部嘅加價
其實合理化完都仲係唔多合理不過都算
但最撚屌係Apple仲要搵人吹奏正常人其實用閹割版都夠+抵用
講到好似係消費者太貪心要求太高咁
XR就正正係呢個case

iPad mini/Air其實都有少少似呢個情況
不過整體價錢唔算貴同埋Apple冇乜點當上菜sell就由得佢

XS 5000
XS Max 6000
XR 4000

但屌Android時就唔係咁諗

但點解講iPad時唔係咁諗。。

又唔好咁講
三叔S10e/10/10+都$5000/6000/7000啦
XR/Xs/Max都值$5800/$7000/$7800嘅

好明顯係iPhone mark up咗。。其他廠先跟住加價啦

因為iPad最後出到嚟個價算正常
當以住嘅iPad比冇大倒退亦冇瘋狂加價

我已經計埋Apple Tax /品牌價值
都只係值咁多
電話價錢唔應該推到咁高
以前旗艦先5000
今時今日中階已經呢啲價

iPhone X 當時咁貴都有人肯買係因全新設計同諗住佢係十週年紀念機
冇諗過Apple之後會繼續用呢個價做標準，仲可以出部過萬嘅max出嚟
知你唔會年年換機就一次過賺你幾年錢

iPad 已經證明左Mon size 個成本好低
究竟iPhone 瘋狂加價係成本問題定坐地起價, 西女人同Tim 狗心照啦

如果ios12.2重點功能係加多幾個Animoji 真係好撚on9

咁個face ID都唔平嘅
不過我覺得單單為咗一個unlock功能搞到成本大上漲繼而要轉嫁俾消費者
呢個decision係好錯

所以上面講左，
Face ID 只係小眾手汗撚受惠，
咁樣加3000 tim dog 食左屎

好平 Apple啲硬件唔貴
只係造工好 令你產生咗錯覺 覺得佢高級

最慘係全世界見Apple加
跟住一齊加呢
如果得flagship市場得Apple加到$10000但其他keep住$5000左右
一般人自然會睇價錢做人

Tg?

你咁講成部iphone嘅零件都好平添

同埋做工其實好緊要同值錢
你用過小米就知點解人地可以賣差唔多spec嘅機但賣平人地幾千
我撚過同事部Pocofone啲手感差到⋯⋯

iPad Pro 都有同一個問題
攞上手好j
但唔值個閪價

2018年真係痴線
先唔講價錢
乜柒機又重又厚

Apple近年賣得貴嘅嘢普遍都有呢個問題
同埋sell感覺多過實際用途
希望西女人走咗之後可以改下

ipad 就另一樣野, 根本係個os 問題

spec幾勁都好
it's just an ipad

淨係file management 都玩死你

我想買部kindle Fire HD就算

Kindle Fire HD又未免低咗少少

到iPad真係可以當MacBook咁用嘅時候
唔知又要加幾多價

iOS 放落大moon真係好撚柒
SE睇就幾簡潔
12.9 iPad Pro 望落去啲粒粒icon
覺得好垃圾

西女人今次地獄輪迴一百次都唔夠
Tim曲今次成功搵人孭飛

下 用過兩日唔係咁難接受姐 當然你講價錢就..

西女人諗住好似手袋咁玩牌品

但忘記左apple 係電腦手機公司
電腦手機貴極都應該有個市價
唔似得手袋呢d 無限海鮮價

如果西女人走咗之後都仲係西價連連
下一個走嘅就係添曲

好多人對XR有bias
自己用過先知
電子眼+狼狗例外

Jony 仔上啦

Ive仔上嘅話
以後發佈會開場就變咗J佢啲Good Morning

如果Tim唔撈
多數都係Phil做？

其實xr個mon有咩問題，普通人真係肉眼正常使用距離睇到pixel？我覺得已經好清好靚

你冇電子👀, failed

夠清但可以再清啲囉

其實今次XR成個策略衰在（搵tech reviewer）拎「用家夠用」做閹嘢嘅擋箭牌
得326 ppi就話一般人睇唔出（咁不如Plus機都唔好俾1080p啦）
cut 3D touch就話冇乜人會用（咁6s至8/X個3D touch係拎嚟伴碟？）
粗邊就話唔特登拎XS比嘅話都唔係好粗（即係話你啲用X/XS嘅人多事啦）
雖然以大部分用家嘅角度嚟講係成立
但以一間科技公司嘅角度嚟講係藉口

Apple 今年啲改名方式都幾煩
明明係新一代產品但又唔用個數字去區分返
但啱啱去佢個網睇配件filter果陣佢又叫返做iPad XX(第X代)
唔知今年部iPhone 會唔會就咁叫iPhone/New iPhone

跟返 Mac 啫，成抽 number 先煩

繼續用數字嘅話
iPhone 20指日可待

iPhone
S
T
E
V

都話咗呢度有事gay cook 仆街死，好野就我愛jony ive, 屌design 果陣你全部屌個ceo而唔係屌design 果個依度真係好撚野

Mac 果陣有冇叫Mac 2 呀

其實你係咪Tim Cook fans？
係嘅話唔怕認

有咩直接回應啦，屌design 果陣點解唔屌design 果個屌ceo呀？次次又唔直接回應d 問題，一時就話講笑，一時就問係咪Tim Cook fansD 回應仲廢過出面班an狗

係呢度d ching 全部都係招魂師成日想steve 返生

Fans 咩野，次次討論都spin?

其實用落真係唔差

我8plus同xr都有 日常用根本睇唔出有乜分別

反而oled就唔岩我 色水太鮮+夜晚較暗芒會眼痛

照你咁講 tim cook乜責任都冇添
Design又唔係佢搞
Pricing marketing又係西女人搞
Cock子負責搞基咋嘛 無罪釋放！

呢度有部人迷tim黨思維同港鐵一樣有時就屌細既先
喂喂，馬時亨又好似冇錯喎 又唔係佢整個system佢主席黎咋嘛 唔關佢事

直接回應點解屌design 唔屌 jony ive 啦，講哂話m額 apple pencil 1 係jony ive 手筆，點解唔屌呀

幾時話唔關佢事呀，但已經屈到design 差係tim 搞出黎

我嘅睇法係：
1. 職責所在，所有由Apple推出嘅嘢，由design到價錢到marketing，理論上都要由Tim Cook把關，所以一般人覺得有咩問題第一時間諗起佢好正常
2. Tim做得好嘅時候（例如推高銷量／新產品冇加價）呢度都有讚佢
3. 近年呢度屌西女人嘅頻率不下於Tim Cook
4. Jony Ive特別得人歡心冇計

一定啦jony ive 神聖不可侵犯，design 一定唔可以屌Jony

講咁耐咪即係Jony Ive 一定冇錯，Tim Cook 係原罪囉

你做乜同班友咁理性討論

係 tim cook就係原罪

鬼叫佢最大 坐得ceo位唔係諗住冇責任要孭呀？

不過tim cook實好開心 當全世界都屌佢屌到厭 遠在香港竟然有兩隻fans撐佢

理你個頭咩，成班成日鳩叫tim cook 仆街死，就好野困陣就選擇性失明，依d 都叫理性近排仲開始吹到a12 垃圾死貨，你地班盲反tim 有幾理智呀

呢度咁多正經討論入面佢唔覆
淨係搵個屌Tim cook嘅post嚟覆然後屌哂成個iOS post嘅人都針對Tim
咁我咪問佢係咪Tim粉囉
咁佢嫌我hea應佢嘛
咪正經打多幾句囉

你都痴線，美國不知幾多人支持tim cook

國巴你識乜野美國不知幾多人支持tim cook喎唔鬧得架！

有咩就怪班細既先 ok?

其實做最高位嗰個就係要硬食最多人嘅屌
香港廢你都係屌林鄭先
美國廢你都你屌侵侵先
大陸廢你都你屌習總先（如果你唔驚被消失嘅話）

都係果句Tim Cook 有咩貢獻我之前都有list 出黎，我都唔否應tim cook 有野做錯，但我只係見到依度咩都入tim cook 數，講到tim cook 對 apple 0貢獻

港鐵壞我會屌關事嘅馬時亨先

馬屎坑花樽嚟姐
我就屌CEO啦

又老屈唔屌得，我幾時話美國有人支持tim cook所以唔比屌呀，係你地因為jony ive 上神枱所以唔比屌呀

係
我咩都唔識
淨係識屌Tim
唔識欣賞佢有幾好
係我錯

唔好同班傻西盲反tim理性討論啦，佢地不嬲都有事gay cook 死，冇事就apple 本身好野同依班人理性討論喎就難d啦

咁你都老屈緊我地因爲Ive上咗神枱所以唔屌佢啫
明明一開始只係講J佢講Good morning把聲
你可以拉到去咁遠

//Jony Ive特別得人歡心冇計//呢句唔叫上神枱叫咩呀？我就唔見依度出apple pencil 1 m額 ios ui design 有d 位差就屌jony ive 啦

TIM狗要落台應該好難
SJ 接班人黎講佢最大, 而且內部同外界形象都唔差
佢作為公司CEO賺錢係好稱職,
但佢作為leader唔夠多前瞻性, 亦唔夠power 去推動個團隊進步

情況同曼聯一樣, 個ceo唔識波但賺錢好叻
踢西波依然賺大錢

夜囝你仲好講
你Tim狗前Tim狗後搞到我依家硬食哂「齋屌Tim Cook」嘅罪名

或者steve jobs 實在太強
apple 係佢開既, 果種感情同一般ceo唔同
佢係會bam 橋, 唔岩心水都唔會出
出左個product 真係好似當自己個仔咁present, 完全好深入咁知道有咩優點

喂喂喂 尊重啲！咩tim狗呀

Tim囝唔係狗！馬時亨都唔係！林鄭更加唔係！

下屬先係jony狗

唔緊要 你有男神呵返

明明我不時都有喺呢度啲人屌Tim Cook嘅時候幫手講下好說話
但結果俾啲Tim fans屌我點解淨係屌Tim唔屌Ive仔

以後呢度屌Apple任何嘢嘅時候都要屌哂Jony狗Craig狗Phil狗閪狗先夠理性！
一提Tim就等於想佢死！

黃子華 : 董建華嘅存在就係俾大家乜嘢都怪晒佢

你叫個數佬去change the world 就算鳩數罷啦

根據某會員嘅講法
你應該要屌Jony啲design核突
Craig啲OS多bug
Phil啲marketing柒
西女人唔識搞靚間門市
最後先可以屌Tim唔識change the world

今晚有冇craigbb

Craig咩BB
佢係Craig狗

我估有，但唔會講好多
因為啲news同電影要應該等OS update (e.g. iOS 12.3)先support
好似當年Apple Music要上8.4一樣

咁班舊FANS 係因為APPLE 有創新先欣賞呢間公司同product

如果淨係識賺錢出埋d 普通野, 仲係唔係果間apple?

steve 好早講過好多公司為左錢而唔進步, 最後會88
apple 當年sj 走左都低潮過一次
當然apple 依家仲係有d 底蘊
但佢一路消費既歷史, 唔改革既話只會行返舊路

Craig 係bb

咁冇計架喎...咩人渣旗就註定間野有咩結局, 你鍾唔鍾意都改變唔到. Apple 而家只係一間賣 luxury commodity 既公司.

唔係 呢個星期尾見政府高官 未準備好曬

咁睇幾個鐘頭之後D人講以下說話

出現

「失望，無新意無創新」
「Tim cook同SJ差太多了」
「只upgrade hardware，蘋果已死」
「無SJ之後， 蘋果已走下坡」
「SJ佢唔會/可能/或者/一定會咁做」
「SJ睇到會死都激翻生」
「股票又跌左幾多啦，蘋果已死」
「XX/XX咁貴，買XXXX仲好」
「XXX功能、android一早就有，蘋果又抄襲」
「部XXXX可以再戰10年」
「點解無_____」(新款Mac機、iPad、立體機動裝置、λ-driver、Neuro-Linker…etc）

都係果句Tim Cook 唔係天材，仲有一個係藍海一個係飽和市場，直接比較根本唔公平
Steve Jobs 天材令到大家對Tim Cook 要求好高，佢係係某D part 做得唔好，但我覺得算係咁
定位模糊果d 屌我覺得ok 嘅，但屌s 代唔創新果d 係有d 期望過高
等下今晚，wwdc 同9月點先囉，橫掂佢係steve 走左之後已經比人屌，單單打打，搞笑，對家抽水都見慣，叫咁耐apple 已死都唔會比依班人影響啦

不嬲apple 就係賣luxury, steve 時間已經比pc 狗屌平spec 賣貴

其實我又唔太介意Tim走穩陣路線嘅
依家啲軟／硬件都齊
服務慢慢加緊
都算係另類改變緊個世界嘅
不過唔係一啲可以觸摸到嘅改變

呢d 年年都係，都預左，咪又係apple 已死
今晚仲要主力service

咁係咪唔屌得?

大把公司創辦人死左咪一樣可以keep到質素
汽車, 球會呢d 大把例子

況且ios 本身都keep到
但硬件創新方面唔合格

唔係因為比人屌咁多負評, tim 都唔會炒西女人啦
即使tim唔落台, 佢都可以改變想法同更換組隊,
用家意見一樣好重要

都係果句，steve 係天材先諗到iPhone, tim cook 諗到apple watch 果d 其實已經好好

係
CEO個位明明就係註定會俾人單打／笑下／凝聚下啲fans
唔知點解會俾人曲解成好憎佢／想佢死
真係想佢死嘅話就直頭出去公海狗吠＋唔會買佢旗下啲產品啦

點解決app store 更新龜速

硬件有咩唔創新，定你要求年年都有一部iPhone 咁突破市場嘅產品？有冇諗過steve jobs 用咗幾多年先諗到iPhone 依樣突破市場嘅產品

點解一定要非黑即白
有SJ先可以成功?

屌tim 唔可以係為左佢進步?
佢唔收負評點會炒西女人?

如果佢出乜都體諒
咪同d an fan 定義idog 一樣, 出舊屎都要讚?

季經

依家係開大細 會否有se2

即係以你理解 iPad 係可以厚啲 塊 Mon 壓落去可以有 deformation 啦下話

其實有咩唔成功？佢係冇Steve jobs 咁突破，但唔會係失敗，冇話唔比屌，但要求佢一定出件突破時代產品係太高要求

呢幾年有乜野創新有說服力?

你淨係睇iphone?

2000 - 2010年apple 三四線發展一樣有突破

ipod, macbook (pro, air), ipad, iphone

tim 之後事實係回塘
apple 依家係咪出舊屎都要讚?

你覺得apple硬件好創新？

若果唔係ios既流暢度同埋backup, 呢度走左一半user啦唔通貪你硬件領先市場咩

作為ifan 硬件我都撐唔落 近幾年直頭係俾an狗lead住走

定你淨睇iPhone?apple watch cpu faceid,etc 呢d 唔叫？

SE用家其實好慘
Apple咁多產品線都有著落有得俾用家upgrade
唯獨是SE俾人撚咗咁多年都仲係唔知有冇

可能人地覺得 一年出一塊新SoC就好創新呢

apple 本身就係promote對產品有高要求, 次次發揮會都the best ever / reinvent the xxx
用家對佢有要求都唔得?

反而mini守得雲開見月明

回望返上一代mini4已經係A8 chip既黑暗時代

不如你睇下 apple watch 嘅心跳技術，faceid 係面部辨識嘅領先，cpu 速度呢d先
當然你連a12都睇唔起話係死貨，依d 科技都輕鬆研究到

咪玩la

aw 同face id本身都好大爭議
aw 差唔多第四代先叫完善
face id 一啖沙糖一啖屎

仲有cpu呢d 基本野你都可以做例子, 不如講埋相機同mon size la

我估下一樣Apple會創新嘅嘢應該係A chip嘅Mac
成功merge到MacOS同iOS嘅話又會係另一個玩法
跟住就可以出摺mon MacBook/iPad

G持唔屌tim狗了

Craig

每次將粒CPU +1
好創新了

mini都係大家日日怒屌男神Tim/Jony狗/Phil狗/Craig狗先成功復活嘅嘢

我男神有Craig BB一半咁型就好

你講果d 呢度有邊個唔知呀呢度個個都用緊face id啦

問題係 呢d根本唔係咩大突破 冇乜驚喜 況且為左face id而cut個notch出黎 呢d真係突破？

我話A12係死貨 係因為iphone銷量差 產量都要減 唔係話A12廢其實你知唔知咩叫死貨架

做乜今日咁多人盲撐用家有意見都唔得

貴撚左咁多

Aw 第四代先完善其實係有冇用過，佢第二代已經比人話好勁，第三代已經係咁有check 到心跳高d 新聞

Faceid 你自己覺得唔好就話唔創新，根本就科技上好勁

Cpu 講到咁基本點解唔見到好多其他手機廠用緊勁過同代apple 嘅cpu

你無知唔洗講出黎

iPhone 6s：138.3mm*67.1mm*7.1mm
iPhone 6：138.1mm*67.0mm*6.9mm
厚左好多

sor 以為mac mini

One more thing:

We will have A13 SoC upcoming in Septemberthe fastest chip yet

Tim 上左場後有

硬件方面
1 Apple Watch
2 HomePod
3 AirPod 要人用藍芽earphone
4 faceid
5 開始機海

服務創新

1）同老任 dual 點左出game
2) Apple Music

仲有冇？

你想要咩突破革命性產品老馮一定出到？咁簡單唔見google samsung 出到部當年iPhone 咁革命性又好賣嘅device?

Google glass 呢樣 夠革命 不過仆左街

我冇唔俾你屌tim cook 喎老細

你自己無視全世觀點咪繼續做盲迷

你得閒去下外國d forum睇下, 再簡單d 去睇下外國d youtuber review同comment
睇下人地點睇
好多用左十幾年fans 都屌apple
屌唔代表反, 但你定義似乎係

仲有我幾時盲撐？我咪話左認同屌佢定位唔清

平心而論
依家啲update唔係冇技術成分
只係呢啲技術唔容易俾用家實際感受到
所以搞到啲產品好似冇咩創新

AW同AirPods其實都係幾好嘅新產品
起碼冇乜框框／商業包袱限死住

你不如睇番apple watch iphone performance 同faceid review 先啦， 大把都讚

做ifan 唔使盲撐到咁既

本身face id就好有爭議

呢度好多人都有訓醒教/太黑/訓係枕頭unlock唔到既問題

加上iphone打橫同倒轉又unlock唔到

班醫生護士更加用唔到

唔好apple出乜都捧上天ok?

如果佢硬件係有花心思 沒唔會macbook cut usb-a cut magsafe 淨係用usb-c, 但iphone又駁唔到落macbook啦 當然你覺得買多幾條adaptive connector係突破既 我都冇野好講

咁老實講我覺得apple 不嬲都唔係話好創
只不過產品比同期對手做得好好多 e.g. iPod, iPhone 2G, App Store..etc

明明咁大爭議佢講到全世界好似得幾個人負評咁

都廢事再講

咁大塊 area 用 force 壓落去嗰陣會 deform 幾多同要預留幾多公差計過未呀？
iPad 一隻手攞住一隻手用嗰陣用 3D Touch 同 iPhone 用嗰陣 user experience 唔知有幾大分別呢？
你啲 theory logic 上都唔成立 有乜好講

笑死apple watch a12 faceid 係依度變哂垃圾，咁垃圾就咪用啦傻鳩apple 科技跟各位科技幻想家嘅步伐，祝你地出面搵到部勁好多嘅device

利申 每日用face id, 覺得touch id同face id都互有長短 但faceid絕對唔係完全取代品

反正隔離陣型黎緊第二代ultrasound touch id令人好期待

你就真係笑死人

其實拗下都好嘅
應該得Apple先有能力做到一個咁嘅環境俾人拗邊樣好邊樣唔好
你睇其他An廠嘅用家post一味得個捧字

頂唔順有人盲撐到咁

用apple係唔可以有反對意見 只可讚不可彈

爭咩議，faceid 當年咪又係手濕撚手套撚手汗撚出哂黎
我就有fd 用iphone 又做醫護，佢地返工又唔多撳電話，要用果陣又唔係對病人所以拉低口罩就用到

仲有我講faceid 技術領先又拉去爭議

有無巴打覺得最近app store下載好慢
Hkbn家居寬頻
之前無咁慢

我係病房返工架 你熟定我熟呀

又黎”我個friend”論調

你用咩router?

不如講下點解拉口罩唔得，你帶手套果陣都用唔到touchid, 咁係咪又話touchid 冇用，我d 醫護朋友就真係唔太care 呢part, 仲有你就算當我老作，但我就見好多醫護用x xs xr, 如果faceid 真係咁影響就唔會用

D cheap 雞totolink
普通上網/下載其他野好正常
係近期app store下載/更新app就好慢
所以先問下

馬沙用唔到，apple 垃圾

我琴晚都覺得係
download得超慢
又係用hkbn 1000mb

我岩岩都係appstore update apps, 冇事喎

不過前日appstore 有段時間係打左柴

又係口罩撚，天氣凍嘅地方d 人帶手套呀，唔要touchid 啦唔鎖最方便

冇事
用緊netvigator200mbps+netgeae r6400

唔通係hkbn問題
我岩岩down都仍然好慢

巴打唔係用hkbn家居寬頻？
咁應該無isp問題了

明白 thanks

所以咪話我熟過你囉

口罩係長期裝備黎 沙士後個個都要戴 大把護士長捉 就算你冇野做 idle duty/standby call 都應該要戴住 除非你(你個friend)想食菌啦

手套係要接觸病人先戴 一定要用完即棄 你戴住手套係唔可以拎電話 faceid都冇得你用呀

的確大把醫護用緊face id, 包括我但唔代表face id係你講到咁好 十個醫護有九個都覺得face id係返工時好唔方便

我用網上行但好多時係router問題多過isp問題

Iphone對某幾個牌子既router係特別唔聽話

App store呢幾日係慢慢地

好多討論
純粹想問下頭先屌我嗰兩個Tim粉
Face ID/Apple Watch呢啲咁好嘅技術/產品
係咪完全唔關唔搞technical嘅Tim Cook事?
咁我唔讚Tim了

你呢d 咪口罩撚囉有d 工夠成日帶手套，咁係咪就代表touchid廢？成日用依d 特別例子嘈

Airport冇事 好快

我d fd 就唔多時間做緊野用電話，蛇果陣都去d 唔多病人地方蛇，果陣咪用faceid, 如果真係蛇都只係得一陣仲要附近係病房咪密碼，佢地唔會好介意faceid，因為佢知帶口罩係咁

有野讚咪讚，tech 好我唔會話完全係tim 功勞有錯都大家有問題
Jony ive 好多野design 都好正，但近年的確design 方面差咗

咁頭先我明明唔係屌緊啲design差
你屌我唔屌Jony做乜鳩？

個閪女人好多youtube fans
佢離職果啲新聞/討論好多人留言打氣架

閪女人啲fans都係女人
仲話佢做得好稱職

女人講科妓

佢出咗大肚婆case
波板糖Pencil
反肚 Magic Mouse

我懷疑佢以前係咪free ride Steve Jobs架
佢好似都唔撚識設計

有新野正路係咪應該差唔多夠鐘close左個store?

自從xs max之後tim 唔屌得, 屌tim = 窮撚/唔識科技
係時候叫tim 神

不嬲係話「你地」同「之前」喎

嗰兩件Tim粉一邊叫人唔好神化Jony
有問題要屌埋Jony
一邊就叫人有咩問題都唔好鬧Tim
要鬧哂所有有關嘅人
Tim比Jony更加神

幾時話xs max 唔屌得呀，老屈仲要咁肉酸

都係hkbn
係超級慢
係無可能咁慢

可能冇新嘢

幾時話一定唔比呀，好心你少d 老屈，叫你地唔好咩都反就變唔比反

其實點要close？
佢mini airpods都係突然有

Face ID無敵

訓醒一定unlock到M額冇問題 係突破

彈faceid = 你呢d口罩撚

可能已經出哂
Mini5 airpods2 咪大突破囉 你班user咪要求多多 學下欣賞蘋果高科技

連我地頭號tim粉國巴都忍唔住屌出聲

幾時話無敵？
M 額冇話好，但事實留faceid 就要咁，一係好似三叔咁廢咗faceid, 定你研究到d咩技術唔洗m 額但又留到faceid?

利用全世界最先進既科技去optimize supply chain
邊個話一定要將科技放係product上面

我明明就正反都有講
咁多post講咗咁多嘢
鳩嘢又有正經都有
你就偏偏要quote我少有講Jony同Tim嗰個post嚟開戰
屈我咩都反＋淨係屌Tim唔屌Jony
屈錯我就加句「你地」當冇事

咁手套狗都啱啦apple 要體貼埋帶手套帶口罩d 人，faceid touchid都唔應該用

講明先
我其實對Tim領軍下嘅Apple都幾滿意
起碼我呢幾年都買唔少
但有兩件撚屌無端端屈鳩我淨係屌Tim唔屌其他人
我最撚憎俾人咁樣指控

可能打多咗個 你 令你誤會，不嬲都話依度d人，當然你認為你都係咁冇法

Thx 見到其他巴打所講
應該係hkbn問題

仆街hkbn
真係慢到震，真係超級慢
用4G down都快過佢

好難怪對面陣營成日話ifandog原來我地有人盲撐到咁 鬧兩句apple都唔得

用你讚faceid既論點 post出公海俾人笑足一年都有

人地不論牌子都統一用usb c, qc 3.0以上 一條線通天下

我地？iphone仲係條垃圾usb A-lightning 用一年就爛 mac又得返usb c 又冇左magsafe 乜柒都要adaptor
Iphone xs max跟機仲係5w差電

咁都可以盲撐做大突破？

大家鬧apple 都係表達不滿 希望下一代產品有改善 而唔係好似依家咁年年擠牙膏但又賣到天價

當然你兩位咁易滿足都係好事下年A13又一大突破了 買定紙巾打飛機啦

你用緊1000M?

100M
應該唔係Mb數問題了
樓上有巴打用1000M都話慢
應該佢出海廢左平時都廢 而家仲廢

睇清楚我#813講乜

我最睇唔過眼係 一有人屌apple 佢地就起哂鋼 乜都要盲撐

連批評faceid都唔得

呢幾年硬件有突破都講得出咁年年android都大突破啦 由s835–>845–>855 又快左又慳電左 好大突破呀

呢種ifan真係好討厭

Hkbn出海一時時啦

網上行一出海就真係變龜速 我用1000M都咁話

但係hkbn上網個d又無問題
似係hkbn用app store就出事

啱啱拎咗兩部陳年iPod nano同classic出嚟入歌
希望今晚有多部新iPod俾我入歌

如果硬件突破到滿電可以用一個星期又唔同講法呀

啲content farm又幾有趣

Btw呢度好耐冇咁旺

對上一次有罵戰應該係油麻they條傻鳩 以為用xs max就有錢係威係勢果次

我都覺得係新ipod 而不是se2

獨裁cut 野tim cook 先開始？steve 果陣已經係咁cut 野， 佢亦都講過iPhone mac 最好愈少插口愈少制愈好
插口統一不嬲就本身諗住全lightnling, 係tim cook 你地成日要usbc , 佢又諗住ipad 入到手提電腦市場所以整到ipad pro usbc 其他lightnling,而tim cook 見人屌就加usb c 搞到唔可以全部一線走天下就應該屌啦

講真我唔介意佢出部10000mAh嘅勁量級大電電話呀
厚機身仲可以有位加番啲port同唔突鏡

唔轉iPhone都係因為m字額，iPhone 8呢啲考古設計更加唔想買

仲有底果條home bar冇埋更加好，由其係iPad Pro，呢條bar根本晒位

係統一就用PD啦，用乜柒QC

講真 係sj年代
如果要cut port轉port
一野就cut撚晒轉撚晒
而唔係而家咁
轉d唔轉d

Then?你自己對號入座然後話最憎比人屈反tim cook 做咩？

如果係xs size, 但係兩部xr既電量

幾時話大突破，點解你成日曲解人講野，不嬲都話tim cook 做唔到steve jobs 果種革新產品又話盲撐大突破，話tim cook 上任粒自家u速度上有咁大進步又屈話年年有粒u 丁，咁樣仲點討論

我都覺得Tim係衰cut嘢cut得唔夠Steve盡
如果佢全線Apple嘢一次過轉哂Type C同cut哂3.5頭
adapter都唔送
擺到明要你買新線／無線化
口徑一致反而仲冇位俾人入

re多次，用哩度標準睇，轉usb-c同跟個快充就又要加價架啦，用咁嘅價錢有咁嘅料已經好好

但明明已經擁有嘅科技，仲要唔係咩新嘢，只會貶值。。。

我咪講咗

基曲係無撚用
正常 sj
就會develop apple既usbc apple既無線差
因為 apple 已經係自成體系
由macbook magsafe
到iPhone ipad
再到手錶 airpod
根本唔使用業界標準 咩usbc
垃撚圾

佢繼續加價咪繼續流失口碑囉
冇嘢嘅

係如果依家買iphone + macbook 仲要再買多條線先connect到真係吹脹

(Feel到好快會有人盲撐話做乜唔用airdrop)

綜合黎講，網上行一定好過HKBN
之前我用30M 出海都好過HKBN
Bt黎講，以前網上行30M 既peer連接數一定連到過百
而家轉左HKBN，長期得50x 60x peer連接數

係，上網/下載其他網站既野都正常
係唔明點解連app 網就咁
勁奇怪

咁高通啲上網，聽歌，GPU晶片都算融合得幾好

Tim cook最成功係養到一小部分用家有stockholm syndrome

又咁講
macbook 無左 magsafe
覺得已經無左佢最大既賣點
變左一部普通既laptop

iPhone 都就黎有呢個感覺

再補充
你之前喺iPad mini講嘅科技眨值喺Apple嘅世界入面已經透過加storage/換新U/改善display技術/pen support增值番
所以大家屌得冇咁勁

講到尾都係得番個OS

tim fanboy 不願面對

原來仲有人同呢度d 人理性討論，叫班人咪盲反就會屈返你盲撐，講科技突破就話二線科技，唔講以為依度係反apple 討論區
我就唔係話咩都撐，加咗USB-c令到d 線唔一致、iPad pro iPad Air Macbook 定位有矛盾依D都覺得有問題
但原來依度D 所謂討論係Tim Cook 仆街死、西女人走咗、apple 變咗luxury brand、faceid 帶口罩冇用所以垃圾、a12 上一代垃圾，討論都費事

HKBN

今晚總算spot到兩件Tim fan
佢地唔浮上嚟真係唔知原來呢個世界真係有人覺得一間公司做錯嘢個CEO係唔洗負責
鬧Tim係對Tim唔公道
咁Apple有好嘢
我讚Tim做得好係咪對其他同事唔公平？

你咪繼續屈，我上面都有講tim cook 有咩唔好，我都好憎比人屈盲撐tim cook

應該router問題居多

我hkbn都幾快

我用ac68u 1000mb 都係極慢
但一轉返lte就秒dl完
但個wifi上其他網睇yt個d完全冇事喎

Ching同依度班人傾同同pixel 打手 火星達人果堆濕鳩an粉一鳩樣，駁唔到就屈ifanboy有哂論點話tim cook 有咩好有咩差佢地都會選擇性失明剩係見你讚，然後再話讚果d 冇用

btw 講明先
我啱啱先買左airpod同埋ipadmini
連屋企wifi 都換埋好有apple 味既ubiquiti

仲有一兩個盲粉

從此對apple只可以有讚冇彈

仲有一兩個文盲 連A12有死貨(產量過剩)都可以曲解成我話A12廢 有冇咁敏感呀

user 問題多
邊有咁多夾咩夾咩
咩牌子電話夾咩牌子router

on99

乜乜link 物物link既router都同iphone作對

平平地買個牙石router 包你連線飛過火箭

呢度同你拗得最勁嗰啲隨時比你更ifanboy
你又何嘗唔係捉住人地彈Tim嗰一兩句講到人地淨係識彈Tim/Apple?

竟然？巴打用緊咩iphone, ios幾？

利申 ifanboy由hkg+年代就聽過國巴大名

oic 可能唔關router事 我都係asus
btw純粹問一問咪連去5G wifi? 有冇測速，睇下過唔過200mbps？

我喺HKG+年代應該係得一部MacBook Pro+iPhone+iPod touch
係嚟到連登先正式變到成身Apple嘢
嚟緊仲會多一對Airpods

今日執公司房先發現 原來我office個cabinet底層有一部前人訂既2017 10.5”一直冇人用過佢 係度封塵

iphone x 12.1.4

如果apple出nas同埋出返router既話我真係全屋tech都係Apple

我地細細個已經迷Tim Tim 囝係我地偉大既領袖

今獲應該唔會關router事
本來好地地，突然呢幾日係咁
而且唔只一位用HKBN巴打都有同一問題
唔通咁多人夾埋一齊壞晒唔同牌子既router咩
唔係咁撚樣都有得話係user問題呀

hkbn？

router速度唔正常可以reboot/reset吓，清吓cahe
有時候開太耐load太多嘢會由快變慢
正常68u+ 6s以上速度幾快

yes

we’ll be right back

係囉 都好少聽到有人話asus router有問題

多數出事都係tp link

好耐無lm

你記住今晚開新post

有時都要reboot/reset 吓佢嘅
或者 重置iphone 網路設定

頭先嘅罵戰令個post推得好快

唔知今晚Tim會唔會係咁易都講下上星期啲產品呢？

今晚即討應該秒爆
次次發佈會1分鐘都十幾個cm

自佢賣緊live streaming開始已經唔洗諗ipod會翻生啦

我有而且用緊嘅Apple嘢：
iPhone XS
iPad Pro 12.9＋Apple Pencil
Apple Watch 4
MacBook Pro
HomePod

我有但已經冇用嘅Apple嘢：
iPod classic（HD壞壞地）
iPod nano（太細擺唔到歌）

Apple有賣但我冇嘅產品類別：
Apple TV（今晚個streaming service正嘅話可能會買）
AirPods（訂咗但有機會cut）
iPod touch（之前有但放咗，等緊新）

不如開個新post for event 然後申請解1001

戇尻 得你做醫護咩 日日都見到醫生唔帶 ICN都唔帶

未必嘅
佢預你訂完個music/movie/game service都要有位儲offline content
所以出部iPod專做娛樂用途係合理

ifan boy

真係買下又一件
買下又一件
有時會問自己追完又唔會發大達
追嚟做乜

上年已經講, 連狗好似最尾先解

點先申請到

首先連囝要記得起身

覺得真係有用就買
唔使諗咁多

去admin 台

嘈撚醒佢先

唔知apple今晚會唔會出嘅新產品: se2，ipad Pro 10.2，ipod touch 7，AirPower

同類型嘅嘢我會考慮得好清楚先換
但新類型嘅嘢次次都忍唔到手

AirPower 出即買

呢度幾樣嘢得iPod touch 7我比較大機會會買

呢度今晚唔爆都得 出面應該有推到完場post用

屌 ipod有咩功能係iphone做唔到 仲買？

認同
我試過down得好慢之後
iphone熄左個wifi 再連過
跟住就會正常返

巴打們可以試下

hkbn+龜速

功能的確係俾iPhone取代哂
不過一部standalone嘅娛樂機都仲有少少market嘅
同埋iPod嘅legacy令佢有一種取代唔到嘅魅力

咁要將ipod上a12x 再加好多打機音樂元素喎

其實真係唔知Apple會點出（或者索性唔出，成條line收檔）
不過佢出我就會買
如果hea出我就hea買
出得勁嘅我唔介意同佢打爆

而家開定叫佢解？

我開post 叫佢 唔知admin訓醒未

今晚apple event 求解1001

Airpower應該有啦掛

但要有齊8打後嘅iPhone
3打後嘅AW
同埋AirPods2先用得盡呢隻AirPower

我好似齊哂.......

點解叫佢解呢個post 唔係開個推到完場咩

iPhone X
AW Series 3
Airpods盒訂左等送貨

真係唔係router問題
試吓清apps 或者好似上面嗰個巴打咁reconnect WiFi

新果張宣傳圖好傳冇左apple watch係airpower上面今晚就知

Oh
chok仔開個推到完場post 再update 返條list thx

好似話安全問題，只係叉到iphone同AirPods

咁唔買了
即刻冇吸引力

其實我一直唔明AW4放係普通嘅Qi版係叉唔到電
但iPhone又得
然後Airpower當年又話可以叉到AW同iPhone
咁AW4個wireless charging即係點？

留名睇ipad pro 10.2

iPad mini其實都有潛力加wireless charging
只要換玻璃底就得

其實我仲多，好多都冇野

TIM APPLE:好下年出再貴五百

[推到完場] Apple Special Event - It’s Show Time 3/26 1AM

我唔儲嘢
同一類型嘅嘢買新就會放舊

update 咗

如果AirPower最後叉唔到AW但賣過千嘅話
咁不如買兩個Belkin分開擺
價錢差唔多但可以分開擺

App Store update app 係咪好慢？
呢幾日都勁慢

巴打係咪HKBN

同上面嗰個巴打一樣
可能連海外apple server所以慢
我個router地區set美國所以快少少

但下載嘢都係睇ip
我係Speedtest 快少少

ipad 比左老豆，隻錶比左女朋友

大家幫手試下 LIHKG 2.11 Beta

解決咗之前少少 bug，同埋可以更方便切換黑白 mode
今次算係小更新，有問題歡迎話我知

kaiboard有冇咩update
例如個list唔出殘體字

Aw3唔係普通Qi
咁出面d無線叉唔叉到？

唔得
所以我就奇怪
出面啲Qi版叉到iPhone叉唔到AW
但AirPower就iPhone同AW都叉到
究竟隻錶有咩咁特別？

暫時冇試到d咩bug

但係點解用語音打字會問allow唔知乜speech recognition

個人覺得黑mode嘅風格有啲累贅 黑灰顏色嘅配搭 睇得有啲辛苦 會唔會有其他變化？ 覺得都係以前hkg+嗰隻顏色睇得最舒服

iPod要返生要靠原生2.5mm/ 4.5mm，先唔同iPhone撞

呢個

點解wireless charging一定要玻璃底？

金屬底會有eddy current

出膠底可以平兩舊

iphone xc

唔allow都用到

如果唔走音響路線就冇咩所謂嘅
橫掂全線iPhone都已經冇headphone jack
iPod touch只要有就已經贏一仗

錄音

Steve 嗰時話 300以上就已經retina呀，1080係因為出6s plus方便developer 先倍上去而出嚟

The iPhone 4 was the first iPhone to come equipped with a Retina Display with a pixel density of 326ppi (pixels per inch). When announcing the phone, Apple's Steve Jobs said that 300ppi is a "magic number," because it's the limit of the human retina to distinguish pixels.

我都覺3d touch係嘅係可以留，而粗邊係因為LCD mon無得好似OLED咁摺先會粗姐，我想講嘅係XR個mon真係唔差，同8plus 都可能仲係業界最靚嘅LCD mon無之一

apple pay交易遭拒會係咩原因？
打去銀行問話無收到我單交易，姐係我單交易係apple ban我

我試過咁樣 重新入過張卡又冇事

㩒鍵盤個語音輸入就彈出嚟定點 我試咗無事
巴打 iOS 幾？

我重新入完都係咁，所以先唔明

我知Retina個標準係咩
但問題係科技嘅嘢大家都expect會愈嚟愈好
俾人知你只係用最低標準嚟design一件稱唔上平嘅產品
個感覺會唔好囉

鍵盤個語音
iOS beta 12.2 (16E5227a)
iPhone 6s Plus

其實resolution 真係唔重要 ppi先係重點
如果用high res mon到時又會比人嘈用電量大又睇唔出明顯分別

正如laptop用4k都比人屌到上天花板

愈來愈好係啱，Xr係貴都啱
但我始終覺得mon pixel-distance ratio exceed得太多就係over design
An機得嗰6寸機仔成日就話要4k mon真心on9
啲人真係會聞mon㗎

6寸機其實2K mon已經好盡
起碼我依家部S10用1080p/1440p睇唔出大分別

不過XR ppi係應該高番少少嘅

如果 Don't Allow 打唔打到？
有無唔係 Beta 嘅 iOS 可以試吓 ?

應該叉到呀，Airpods 張圖因為marketing先唔放AW，之前Apple Watch S4張圖都淨係得AW，所以應該無變

The AirPower mat is capable of charging three devices simultaneously, but the company has always depicted it with just iPhone and AirPods for the AirPods-specific marketing. Apple only showed the AirPower mat with the Apple Watch as well on the watch site before the Series 4 introduction. The physical appearance of the mat does not seem to have changed.

我估應該唔關AW事，特別係AirPower掛

same os iPhone X

don’t allow都用到 係update完你個app第一次㩒個mic先彈

又多位苦主
You are not alone

CHOK 巴都係用緊 beta iOS ?

未升beta, 用voice dictation 唔見speech recognition request

sorry 唔關事，以為你話lihkg beta

搞返岩個environment了
iOS 12.1.4 lihkg beta
用voice dictation 冇speech recognition request

YES 應該又係12.2先有？

香港岩岩先開始招標, QR Code MTR 都講明起碼要3-5年
要搭地鐵用到起碼10年後

劉青雲好前衛
行快過Apple 幾步

唔記得係咪一樣，但類似情況
之前夜晚想apple store買apple watch
試左5-6次點都唔成功

第二日朝早ae打黎問我係咪嘗試咁做
佢解釋因爲少上網碌卡系列防禦幫我reject
驚比人偷卡盜用

SE撚又炒車

士多都無收到
點會有新嘢

聽朝準備SE撚大暴動

Se撚仲要等多幾多年先換機

event都完有正式12.2未
頂唔順12.1.4倒水喇屌

Apple TV+幾錢都唔知

其實點解要咁執著用6s SE
唔係話部機唔好
但係科技呢家嘢只係會不斷進步
唔肯適應同融入科技只會慢慢被淘汰

幾時先有12.2

雖然我明細機係有佢嘅好
但班SE撚嘅執著開始去到煩膠嘅地步

唔好再發夢啦
摺機已經面世, 個市場好明顯話比人知係飽和, 只能越做越大
科技係向前, 唔係要復古
最多係比你摺多兩摺, 由A4 摺撚到A8咁上下
接受現實

唔排除細機會有佢既優點
但係咁叫春個班se撚
除左窮
諗唔到其他理由

巨腸究竟去做咩

應該唔敢出嚟
Between開定post

睇SE發佈

都係嗰句
其實SE都係調整咗N次價錢同容量先有最後個性價比
依家真係想要入門機嘅話7仔係好稱職

我未有

更新多幾次

其實相比起SE
iPod touch長期hold喺度唔下架又唔update仲令人費解

今日嘅ipod touch到底點定位

要嚟擺係度又唔想cut走iPod last產品 又唔想出新

[月經] iOS集中討論區 (87) Apple TV+ 節目巡禮2019